粒28核5ghz係用成匹既壓縮機震住

仲要r15冇用到avx

上水？比1080排你都死得

一行avx，應該行ln2都過熱

個28core 5GHz都係出術先做到
水冷+落冷卻劑 keep住水溫4度

行轉AVX TDP過1000W

要匹半

比夠2匹佢，足唔足火先
轉頭AVX full core得3GHz就偷笑

有3ghz直心偷笑

AMD TR2 24C :風冷足矣

有冇source

Full core AVX512我諗得2.xGHz左右，前題上水+480冷排（8 fan full speed）
cooling做得唔好降頻去1.x GHz